# Vocal Remover

## folder hadnler
- cek semua file yang non wav
- convert semua file non wav ke wav
- buang vocal


- [x] download semua boy pablo mp3 yang disukai 
- [x] remove the voices
- [ ] upload to youtube?
